Toyota 架 AE110難唔難揸？

黎緊幫個男仔friend試車
佢話唔夠膽揸
想搵我揸快啲俾佢睇下
但揸呢架操控上有咩注意
唔想炒

放心，白痴都識揸

利申，P牌買過，完全冇難度

Toyota都驚難揸

問下姐

我要做車手！

好撚大馬力

110好難渣
好難渣到佢極限
渣佢果種感覺有少少似DC5
但好似S2000咁教識你點渣車

新手要小心

呢架野好容易揸快左自己唔覺

因為等到佢上100真係會恰着

Corolla都揸唔掂嘅話麻煩個牌剪左佢
右牌留返，因為仲可以揀morning、fortwo、k car

呢樣真，AE110 啲灣好似無極限咁
放爆m2 同fk8

想當年老龍放架m3星星無難度

點知過左之後原來架m3係拖車黎

可能係316i痴m3 badge

110改裝夠唔夠屌打本田寶馬波子

有次係街好似聽到部110/GT 裝左turbo

P牌就係揸AE110, 極易上手

難分真與假

諗起當年迷你論壇有條友話AE100 0-100 5秒

可以地板油過彎嘅車

問得呢個問題都仲有人搵你試車，你個fd好嘢